Red Velvet親自指認「最不愛洗澡的成員」！當事人「超委屈」

Red Velvet親自指認「最不愛洗澡的成員」！當事人「超委屈」可愛反應引發全場大笑！

5日，《演藝家中介》節目組公開Red Velvet游擊約會的未播出影像，在「指名TALK時間」的環節中，主持人問到：「一起經歷了超過5年以上的宿舍生活，彼此之間應該沒有什麼是不知道的吧？現在請指出最不愛洗澡的成員！」一開始大家以為五票都是投給Wendy，沒想到...

Joy卻說：「瑟琪歐逆！」Irene也跟著說：「我也是瑟琪！」Wendy聽完感到超驚喜立刻大喊：「那我也要改！」

但最後還是抗爭失敗，被判定為Red Velvet之中最不愛洗澡的成員
瑟琪解釋：「我是在大家都睡著之後才去洗澡的，所以她們才會沒有看到！」可愛的語氣引發眾人大笑
瑟琪還補充：「我現在甚至還會連乳液都擦完才去就寢！」一旁的Wendy聽了之後表示：「乳液沒有吧？」瑟琪回說：「我承認以前真的沒有，但是最近想法已經改變了~」

點解可以咁可愛

美極

隻雞臭架！！

佢都係我屋企洗

大班人爭住幫你奶乾淨喇
洗乜沖涼咁辛苦

seulgi應該係個好老婆

seulgi真係好撚qq屌你老母

seulgi嘅體味...

seulgi捉住wendy枝野想指返住佢

我舐seulgi的西味正喔

收聲啦傻鳩

大家誤會了，琪琪晚晚都要同我甜言蜜語一番先會去沖涼，但我每次都準備大量18+咸古，而我真心真係唔知佢點解沖涼沖咁耐

利申我無同佢一齊睇日本動作片

點解會有咁既睇法

相處落既感受

好

你點對得住wendy

比家姐hack左連登ac==